好掛住送左出去既流浪貓

之前公園跑步見到有一隻唔怕人既小貓
有對情侶捉住佢係咁玩
見佢好似好慘咁
揾唔到貓媽媽又跟住我行
咁就拿左返去
由好瘦又污養到肥肥白白
好乖成日係我肩頭訓又幫我踩奶
一個月之後送左比人領養

依家突然好傷感好掛住佢
屋企本身有隻貓

問下領養到可唔可以畀返你

點解個陣送去領養呀？同 領養者商量下拎返？， 或者睇下有冇得探下佢囉， 如果領養者唔想俾返你，其實都証明佢都好愛隻貓， 唔係壞事

依家成日問佢拿相拿片都好冷淡
隨便打發我
其實只係掛住佢
無信心養好兩隻

因為養唔到兩隻
我都想探佢
依家條友愈黎愈hea回
本身一開頭好熱情
不過都應該係愛貓
係唔想理我喳

怕兩貓打交嗎???

係唔係好可愛呢

其實兩隻仲好 佢地冇咁悶有伴

開頭真係細貓撩大貓
大貓就好驚佢成日兇佢打佢
後來玩到親埋一齊
係我自己養唔到
依家覺得自己衰人

呢個真 一齊訓一齊玩
係屋企好熱鬧
不過無時間去照顧兩隻
又無咩朋友幫到手

巴打好charm